拉莫斯一串完高普就輸波

有啲野真係唔可以亂講 風水輪流轉

四隻腳都輸 無撚用

所以話英超一日未完
利迷們都唔好串柒柒

出面班我地利迷 全撚部都唔係利迷黎

但出面真係有班利迷好落力

死利狗又怨